搞乜野前派既明星新股全部比人不問價掃貨

772 6060 雷蛇易金金金 彌明 c eye
全部升到
應該係同一班人所為？

牛三

希望係

最後機會！！快走！

雷蛇先正 冇諗過一日20%

今日升得好全面

1711

3隻佢跌得最金... 你話政府9up炒消息 打死唔信